東涌人，我聽到你哋嘅吶喊聲。

作為逸東邨居民表示聽到好多人叫
好大聲 好多人響應
真係好感動
希望所有人都平安回家
要繼續撐落去！！！
多謝你哋

推

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

光復香港，時代革命！

聽到個細佬仔 嗌 加油加油

我愛你哋

大家俾D feedback 黎

東涌人好波

Feel到大家都好嬲

今晚多咗好多人嗌